班酒樓職員放縱後門狗已經係受賄

希望隔離post係五毛打手全面進場，如果唔係香港人冇得救

呢家係個客同間公司熟咩？同個職員熟咋

職員未經管理層許可利用職權（優先畀位）牟取利益（熟客禮物/好感）
其他客人因為受到唔公平嘅對待（早攞籌都等咁耐）好可能少咗嚟依間餐廳，令餐廳蒙受損失， 老廉已經拉得

唔好同我講流失班後門狗嘅生意仲慘，間餐廳打開門做生意，本身寫到明要攞籌入座，有種咪好似銀行啲優越理財咁整條熟客專用通道喺門口囉

講就無許可

又到中秋啦 高層又搵你地追數賣月餅 你唔咁做 你點追數

月餅數
係扣起份糧變月餅券，你賣到券咪比番錢你，所以根本就係公司鼓勵咁做

呢家 d口音

啲酒樓叫你班熟客低調啲入場
係唔想門口排緊隊啲客心裡咁難受咋
同埋避免引起啲無知婦孺無理投訴阻住地球轉
你估真係唔見得光咩

醫院按排權貴打尖都一樣低調
對外一樣話公

你估真係唔見得光？
譚耀宗事件，醫院同譚生咪一樣無事

醫院係公營機構，提供公共服務
酒樓係私營企業，謀利係佢宗旨
標準就係唔同

正解

班員工話一早留咗位 你都吹唔漲

唔好咁天真啦
再問多次
譚耀宗同醫院最後有冇事先

事實係無事

但如果你接受唔到
但反而認為酒樓無問題
只能話你五十步笑百步

講真
凡事都有兩方面取態
就算保皇同本土
都叫做一種明顯取態
但中間，左一巴右一巴晚就最仆街

你一係就完全唔認同社會不公
一係就去認同

好似你地呢種唔上唔落就最嘔心

其實好多人話有問題，但我又唔覺

咁答飛機答船排候補都有得優先
係講會員有得優先，咩馬可勃羅會呀，turblejet都有會員
某程度你有買月餅年榚等同入左會咁

件事有冇問題真係好睇老細知唔知
我覺得老細係默許啦
點會唔知呀？

公營同私人生意都分唔開

支持拎條片告鳩佢，支那劣種拉關係

商業機構好似要公闆先有得告r員工?

點解又開多個post
果邊講唔贏開多個post取暖 ？
公營私營未分得清楚果d翻去訓覺啦

法律黎講不論公私營
只要收錢果個冇得到公司准許就算貪污
因此如果投訴美心， 話個知客收禮自己食， 咁就已經係貪污

法律黎講唔分公私營? 用嘅例都唔同啦
你睇下s4 s9 POBO有咩分別?
你而家係講緊s4 s9 只要佢收利益係with reasonable excuse/authority都係冇事遮

樓主細蚊仔

on9仔你唔比錢又想有服務?屌你啦, 你地比得起錢梗係serve人地先, 你咪慢恨等垃圾

識主刀醫生包你排期快幾個月 公立私立都係

做左咁耐人先知
原icac有得查e d

人地茶樓金主都未屌
幾時到你班細路屌？
你不如屌能埋海洋公園科金有快線排

咁間酒樓係咪有行會員制先？月餅卷、年糕卷上面又有無寫明買左就可享有優先拎位？
熟客係咪有特權 係咪大撚晒？

人哋做生意要同你交代？

依樣真

如果有條文一切酒樓有最終決定權，如果咁樣呢？

咁記者都無話過咁樣係唔得
佢問部長有無問題姐
係部長唔肯答人無禮貌

人地茶樓平時可能八成生意都係來自熟客，你唔俾特權人，人地唔幫襯你，你啲乜券物券散唔到就真係令餐廳蒙受損失啦。

收受利益通常都會有守規講明收幾多要上報俾公司，有啲可能收完要放落個pool一齊分之類。

好心就學多少少野先出嚟9up la，咩常識都冇都可以開咁多個post講廉記

係大撚哂，係有特權。
如果有公司俾熟客9折，你冇，係咪又要出嚟嘈？

我平時去飲茶都係咁塞貼士
一向拎位唔使攞飛
仲可以whatsapp叫個侍應幫我留定位添

=私家醫院都係有錢/識人行先啦
私營就係咁嫁啦
公營都可以拉黎講

又多個post
快啲去告佢老母啦

八婆港女 經常係第一隻沖入黎比人屌既傻西5毛

酒樓餐廳有D熟起上黎用的料都係最靚添
係咪又要告?

book 50圍 就可以打尖 ？ 慢慢排隊la

唔知點解有幾條友喺關於呢件事既 post 不停話個部長岩

懷疑係啲平時唔排隊既廢中廢老黎

如果個廚師私下袋左個客錢，用最靚既料

咁的確告得

如果無收，法律上應該無規定唔得，最多係公司內部處分，假設佢違返公司規定

其實好簡單啫， 有個客個個月呢幫襯你公司 ，你叫佢幫你買啲乜嘢佢都唔託你手踭， 過年過節送果籃送利是畀你啲員工， 跟住同日有一個新客同你呢個舊客一齊嚟，你會招呼邊個先？
再舉多個例子， hermes有一個新手袋， 你同大劉同一時間話要買， 你估人哋賣俾邊個？ 你去富臨食飯 就要攞飛 ，你問下大劉佢使唔使攞飛？

佢唔中s9 ? 給予許可唔係ar 經理部長話收得就叫收得喎，係要管理人員級數， 以美心集團黎計， 你覺得經理部長算咩級數